黑糖珍珠奶茶

是咁的

小弟係ig見個個都走去飲老x堂。諗住去試下，今日走去門市見咁多人排隊實無死一定好好飲，跟住同姐姐講要一杯波霸鮮奶少甜少冰，仆你個街佢答我講甜度冰份量已經set死左，無得少，算了，難得飲一次，而且應該唔會有糖尿病，又或者個個甜度先係最佳風味。

攞到杯野個底熱熱地，應該係煲定既黑糖，上面就係奶茶啦，整體賣相我都比80分，緊係第一時間po上ig story跟風啦 ，唔係咪曬左我辛辛苦苦賺既三十蚊。

咁我就跟住上面d字將黑糖撈混，係我最期待，吉支吸管落去品嘗第一啖，哇屌你點解可以咁撚難飲，d茶完全無茶味，我以為d茶葉比人輪姦左幾百次啊，淡而無味，d奶又好似漂白水咁1比99稀釋，杯野只有好撚甜既淡黑糖味，屌你老母親。

飲左兩啖我已頂唔撚順已掉左垃圾桶，我寧願我未撚飲過，得罪講句，麥當勞奶茶都無咁難飲，咁撚樣仲要收三十蚊，cls，真係唔明港女點解可以一日飲兩杯。

閱

閱你老母

見你咁橙無人理你